an yongkwon ur października południowokoreański zawodnik startujący w podnoszeniu ciężarów w kategorii powyżej kg mistrz świata jego największym dotychczasowym sukcesem jest złoty medal mistrzostw świata startując listopada w koyang w dwuboju uzyskał kg osiągnięcia